迪士尼拍星戰Obi-Wan外傳

再有《星球大戰》（Star Wars）外傳電影推出！除咗現進行拍攝、以經典角色「漢蘇奴」（Han Solo）少年時代為故事骨幹嘅《Han Solo: A Star Wars Story》之外，美國電影雜誌《The Hollywood Reporter》搶先爆另一套以絕地武士「奧比溫」（Obi-Wan Kenobi ）為中心嘅外傳電影亦正在籌備當中！

電影現處於早期籌備階段，暫時未有劇本，金像提名導演Stephen Daldry獲斟加盟，如果成事，佢將會跟魯卡斯電影公司（Lucasfilm）合作，負責監督整個籌備拍攝過程。「奧比溫」一角過往曾由男星伊雲麥格高（Ewan McGregor）及已故男星雅歷堅尼斯（Alec Guinness）飾演，雅歷於1977年更憑《星球大戰IV:新的希望》（Star Wars: Episode IV-A New Hope）提名奧斯卡最佳男配角。由於時候尚早，仍未知「奧比溫」一角會由誰人出演，故事的時間背景統統未落實，不過伊雲之前受訪就曾公開表示有意再演「奧比溫」，對角色的延伸故事感興趣，未知會否如願回歸，或電影公司望起用新人擔正。

等咗好耐啦

用番伊雲就好

最愛既星戰角色

仲有咩好講？前傳正傳都有既角色
不如講個紫劍黑鬼/obi-wan師傅仲好

episode1-3仲講唔夠咩

可能講後生版咪冇得用返佢

想睇返pre 1

Ep1已經好後生 仲係徒弟

Master windu

Jedi Motherfucking Master

Obi-wan 角色太正氣，其實無咩好睇
拍返 Anakkin動畫版d劇情仲好

反而講其他角色可能好啲
始終 Obi-Wan 基本上集集有份
講下 Mace Windu/Yoda

正，真係想睇

唔拍jar jar binks成魔之路？

Yoda好似吹話拍吹左好多年

Rogue one 好好睇

Mesa darth jar jar!

年年都一集 又有外傳
不如拍真情算啦

拍old republic好過啦

睇佢哋拍拍下又炒導演先係主菜呀

一早講左一年正傳一年外傳
係等佢公佈拍乜主題姐

完左sequel trilogy 之後
仲有冇第二個trilogy 呢
Lucas好早期諗係四個star Wars trilogy